「第一屈」連燈賽魚比賽開始了

第一屆連燈賽魚比賽開始了 ！
各位巴絲打可以選擇你的愛魚（1至6）。

選手們已經各就位 ，比賽即將開始！

1.🏁 🐡
2.🏁 🐟
3.🏁 🐠
4.🏁 🐬
5.🏁 🐳
6.🏁 🦈

1

2

6

4

5

+1

7

6號 all in thx

比賽開始！✨🔫

1.🏁 🐡
2.🏁 🐟
3.🏁 🐠
4.🏁 🐬
5.🏁 🐳
6.🏁 🦈

選手們開始衝刺

1.🏁 🐡
2.🏁 🐟
3.🏁 🐠
4.🏁 🐬
5.🏁 🐳
6.🏁 🦈

樓豬操縱結果

on9, 有病入青山啦

3

笑左笑埋右

選手們開始加速 海面上突然翻起海龍卷。

1號選手失左踪啊，我重複1號選手失左踪啊。

🌪🐡🌪

1.🏁
2.🏁 🐟💨
3.🏁 🐠💨
4.🏁 🐬💨
5.🏁 🐳💨
6.🏁 🦈💨

前方出現了加拿大電鰻

1.🏁
2.🏁 🐟💨
3.🏁 🐠💨
4.🏁 ⚡️ 🐬❗️
5.🏁 ⚡️🐍⚡️🐳❗️
6.🏁 ⚡️ 🦈❗️

五六號選手被電熟了

1.🏁
2.🏁 🐟💨
3.🏁 🐠💨
4.🏁 🍣
5.🏁 🦴
6.🏁 🦈💨

更正 四五號

又幾好笑

受到刺激既三號開始不停加速

1.🏁
2.🏁 🐟💨
3.🏁 🐠💨💨💨
4.🏁 🍣
5.🏁 🦴
6.🏁 🦈💨

樓主似有思覺失調

電蛇黎wo

快呀三號！！！

係後段大外檔衝緊上黎係2號巴基之星呀!
逢馬過馬，逢魚過魚呀!
我買2號!

6 pls

3333333

2號號

笑撚死

大會終於搵番一號選手

二號選手展出魚咬術，將一號選手咬住

1.🏁
2.🏁
3.🏁 🐠🐟
4.🏁 🍣
5.🏁 🦴
6.🏁 🦈💨

更正：二號選手展出魚咬術，將三號選手咬住

JM9

Cls

8號

三號選手受到大量傷害

六號選手終於到達終點！

1.🏁
2.🏁
3.🏁 🐠🐟
4.🏁 🍣
5.🏁 🦴
6.🏁 🦈💨

而家連弱智都到連登

六號選手被違法捕魚船捉左！

🚤
💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧
1.🏁
2.🏁
3.🏁 🐠🐟
4.🏁 🍣
5.🏁 🔒 🦴
6.🏁 🔒🦈🔒

警察及時趕到

🚤🚓
💧💧💧💧💧💧💧💧💧💧
1.🏁
2.🏁
3.🏁 🐠🐟
4.🏁 🍣
5.🏁 🔒 🦴
6.🏁 🔒🦈🔒

最後是警察勝出
💰👮🏻‍♂️💰

屌！

抄埋大佬仔啲野

出少啲鳩po
為地球出一分力

做乜撚野

因為樓主既風趣幽默，引發海笑，所有選手死曬

又幾好笑
比7/10

more

最後一屆連登賽魚比賽圓滿結束

回水

有創意

1/10

期待下一屆

弱智

贏既魚係我呀！

呢個ok

好耐未試過有笑得出既尻POST

屌笑到傻咗

公安又贏

on9樓主

呢個比賽背後一定有人操控賽果

好靚

🐡

巴打冷靜D

你要既4號。🍣

21314 🍣

創造力量同幻想會嚇你一跳

so funny

All in 3

連贏1拖5

我睇咗啲咩

笑咗

下場唔該

無聊得來幾好笑

樓主抄post？

大陸西

抄到十足十....你知唔知醜

垃圾樓煮

呢個功能幾方便 唔洗追post

Jm9

原來頭post做唔到

果然係抄登

乜都係抄

原來係抄

原來係抄
不過都欣賞樓主嘅 睇得出想帶下歡樂畀大家
不過好多on9 drama又成日出錯 下次畀心機

Wtf

好正，樓主抄9

抄都唔好抄大陸啦

全post最好笑係你

派隻🐱食哂啲魚

戇鳩

ok

屌 圍骰

4 5都唔係魚喎⋯

仆你個街 鯨魚撚係魚

恒大唔係大？

係咁錯